廁所洗完手fing過隔離都係仆街黎

屌你老母，我發覺好撚多人鐘意洗完手就fing好撚大力，fing埋d水過隔離到

仆街你隻手洗得好撚乾淨呀？ 好多都是旦淋一淋濕一濕就算鳩數

屌鳩佢又扮唔知走左去

我通常都會扮跌 抹落人地個身

小心唔好抹著個基佬條J

痾完尿fing J fing d尿過隔離

尤其啲丫叔大大力fing完當冇事